萬惡之源 BVT（集屍廣益）

BVT 一日未光復，一日好似發送腦電波咁控制各行各業藍色喪屍。

示威要做地區工作之前，係咪好應該阻一阻bvt 正常運作先？

bvt新聞企得咁硬，睇黎齋停廣告阻唔到阿爺條水候wor.